# js-tutorial

Para hacer este tutorial, bajáte el .zip (la opción está por ahí) y abrí el index.html en tu navegador (doble click debería andar).

Es medio raro, sí, que no sea online, pero la idea es que vos mismo hagas los ejercicios directamente sobre los .html y .js y pruebes sobre lo que se muestra.
(no te preocupes, si metés la pata muy feo podés volver a bajar el .zip, ja)

### Temas que trataremos eventualmente...
Todo mezcladito seguramente, un embole aprender todo esto en orden.

- variables
  - como definir
  - tipo de datos
  - como usarlas (básico)
  - orden de ejecución (hoisting)
- operadores
  - numericos
  - string
  - prioridad
- comparadores
  - numericos
  - booleanos
  - prioridad
- control
  - if/else
  - for
    - peligro: bucles infinitos
    - anidamiento
    - ~while~ (ni en pedo)
- arrays
  - forEach
  - búsqueda
  - conteo
  - ordenamiento
  - pop, push, shift, slice, splice y toda esa gilada
- funciones
  - como definirlas 1: declaración
  - como definirlas 2: asignación
  - orden de ejecución 1 y 2 (hoisting)
  - callback
- this
  - closure
- Singletons
  - Service
  - Factory
  - Dependency Injection
- Tests!
- Packaging
  - package.json
  - requireJS
  - AMD
